Уважаемый(-ая) {% if name %}{{ name }}{% else %}пользователь системы ИСТИНА{% endif %}!

Годовой отчет сотрудника {{ worker_name }} по подразделению {{ department }} доработан и снова подписан.
Вы можете просмотреть его на странице {{ url }} .
PDF-версия отчета: {{ pdf_url }}.

--
С наилучшими пожеланиями,
коллектив разработчиков системы "Наука-МГУ" (ИСТИНА)
